你地聽日買晒蘋果日報 咁中立果班睇d乜

不如留番比有需要既人買啦

2020喇，一早幫屋企人裝左蘋果動新聞

我講實體版

買去派 得唔得

中立會買蘋果？

中立既人都睇hk01同東方啦

有心就買咗，洗等人搶完先買？